美國10月製造業生產勝預期 連升5個月

美國10月工業生產上升0.1%，當中製造業生產上升0.3%，升幅大過預期，亦是連續5個月上升。

期內汽車生產下跌2.8%，扣除汽車生產，上月製造業生產仍上升0.5%。

美國上月生產設備使用率上升至76.2%，是2015年7月後最高水平。